今次的士加價仲唔係關最低工資事？

個個一講到加價，實會話最低工資累事。
利申：本人支持最低工資